未U grad，但好想做Psychotherapist

明明覺得而家自己都有能力做到，但未Grad未有Master就無辦法做又無得收人錢

咁咪繼續努力去做lor!